iP8P 維修問題

想問下大家意見，有部 iPhone 8 Plus 64GB 背玻璃，鋁邊都跌爆左，電池效能 85%

大家認為出去維修換電 $1200 左右 定係 比錢 apple $3120 換個部?

但換完番黎得 90 日保用，係咪好唔抵?全新都係賣 $4899